覺唔覺得平安夜無波睇好on 9 ？

芵超，德甲，西甲，港超 都無比賽
轉去fox 連 亞洲比賽 都無
痴缐
平安夜大哂？
有無諗過球迷感受？尤其係無女陪個班

同意

等到星期一先有

Agger

而家有渣土睇喎

明明有得睇有得揸

班球員唔洗屌女咩？

抵你冇女 支那仔

屌你老母

你仔女冇波啫